王維基入嚟 解釋下點解要整走個customer service enquiry

明明呢個係個咁好嘅service
而家就得返email呢條路
如果你email個response rate係高嘅
Ok 冇問題
但問題係你個service level完全追唔到live chat
呢個絕對係一個wrong decision

再唔加返live chat真係轉用其他platform算

用淘寶啦你

想問佢個email係咩？係個app既邊到？
有件貨要退款 留左comment佢成個月都無再覆

diu 冇live support
真係唔會再買嘢

Ching用開淘寶買野食？
你慢慢用生命值硬接啦

唔用hktvmall就已經係諗淘寶

Web嘅話右下角有個客戶服務
App嘅話 右上個制

生意太好, 唔得閒采你.

你唔係wiki target customer

佢俾咩貨你就用咩啦，當香港人係狗，錢唔退貨唔換，佢既target customer 就係咁